polyu單一個sem gpa唔過1會點？

sem 1 2.0
sem 2 大機唔過1
會唔會直接被quit?

會比program leader捉你去吹水，要你下個sem cgpa拉返上去，去唔到就byebye,機會得一次

究竟點先可以唔過1
死廢柴 咪撚霸住個學位啦

really?

Progression and De-registration
A student will have “progressing” status unless he/she falls within the following categories, any one of which shall be regarded as grounds for de-registration from the programme:
(a) the student has exceeded the maximum period of registration for the programme as specified in this document; or
(b) the student’s cumulative GPA is lower than 2.0 for two consecutive semesters and his/her semester GPA in the second semester is also lower than 2.0; or
(c) the student’s cumulative GPA is lower than 2.0 for three consecutive semesters.

b咪寫左連續2個sem cgpa唔過2就88 lolccc

c就係計埋暑sem

so sem1 gpa2 sem2 cgpa1 sem2 cgpa 2 = fine?

可以兩個sem唔過一就真係唔好讀啦
哂錢哂時間

高手高手高高手

你宜家去到邊個位先

或者問得白啲，你上個sem cgpa過唔過2先?

同埋如果上個sem cgpa唔過2有冇比人捉去談心叫你呢個sem要拉返cgpa上2?

first year sem1 gpa 2.0, 冇ar

依家sem2考試覺得會炒 gpa below 2

我有1個sem唔過1 得0.7幾 功課一般 考試交白卷就做到 有幾難？

時辰到個陣自然會有人捉你去做最後機會

讀u都可以讀到得2.0 GPA, 你係咪freeride太勁，走堂太多搞到平時冇朋友幫手做Project，冇frd幫手肯交功課比source, 測驗又冇識人比你抄 定係 智力本身唔多夠

我所知改咗制度
單一sem 唔過2 即要求退學

fuck you

奉勸樓豬一句，唔好讀summer sem
趁sem break咁多時間就搵人攞定下個sem d notes溫住書先啦(如果你識人)

樓主點

樓主咩事唔過2先
連assignment 都冇交？
正正常常平時都有分執下點會搞到咁